{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71531&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "JB풀빌라사계점"
    },
    "text": "JBフルヴィラは済州島西帰浦の四季に位置した一軒家フルヴィラペンションです。 パク·スギジョン、車で5分の距離には分散防衛産業とウィン·ウィンが位置しています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと客室内の禁煙施設が提供され、駐車も可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室はフルヴィラがあり、一部屋あたりのぬるま湯使用による追加費用があります。 特別な施設がないペンションで、駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器のみ備えています。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用でき、ご利用時に追加料金が発生し、雨天時には個別バーベキュー場が提供されません。 最大人数を超過した場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者やペットは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがありますので、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "JBフルヴィラはどこに位置していますか？",
            "answer": "JBフルヴィラは済州島西帰浦の四季に位置しています。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラの周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "JBフルヴィラの周辺には分散防衛産業とウィン・ウィンが位置しています。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "JBフルヴィラのチェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "JBフルヴィラでは無料Wi-Fiと客室内の禁煙施設が提供されています。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "JBフルヴィラは送迎サービスを提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラの客室には何がありますか？",
            "answer": "JBフルヴィラの客室はフルヴィラがあり、一部屋あたりのぬるま湯使用による追加費用があります。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラにはどのような特別な施設がありますか？",
            "answer": "JBフルヴィラには特別な施設はありません。駐車場と消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器のみ備えています。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラではバーベキューができますか？",
            "answer": "JBフルヴィラではバーベキュー施設が利用できますが、追加料金が発生し、雨天時には個別バーベキュー場が提供されません。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラでは最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "JBフルヴィラでは最大人数を超えた場合は入室できません。また、未成年者やペットは保護者付きであっても利用できません。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラの画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "JBフルヴィラの画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラでは火災危険物質の使用が制限されていますか？",
            "answer": "JBフルヴィラでは火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "JBフルヴィラの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "JBフルヴィラの情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 612
    }
}